有無人覺得宜家好似返左20年前

宜家有沙士2.0， 油價係十幾蚊 ，新出嘅game係Final Fantasy 7 、Biohazard 3、動物森友會
今季動畫有數碼暴龍 （讀小六嘅太一）、魔神英雄傳、櫻花大戰、Pokemon小智返左關東
戲院無咩超級英雄電影上

樓價

藍絲心智50年不變

呢個例外無得變㗎啦